---
Fach: Mathe
Datum: Thursday, 13.06.2024
Zeit: 09:26
Themen: 
Seiten:
---
---
Alles klar, ich werde die Anzahl der möglichen Tipps für jede spezifische Anzahl richtiger Zahlen berechnen:

1. **0 richtige Zahlen:**
   - Anzahl der Möglichkeiten, 0 richtige Zahlen aus 6 zu wählen und 6 falsche Zahlen aus 39:
   $\binom{6}{0} \times \binom{39}{6} = 1 \times 3.262.623 = 3.262.623$

2. **1 richtige Zahl:**
   - Anzahl der Möglichkeiten, 1 richtige Zahl aus 6 zu wählen und 5 falsche Zahlen aus 39:
   
   $\binom{6}{1} \times \binom{39}{5} = 6 \times 575.757 = 3.454.542$
   

3. **2 richtige Zahlen:**
   - Anzahl der Möglichkeiten, 2 richtige Zahlen aus 6 zu wählen und 4 falsche Zahlen aus 39:
	$\binom{6}{2} \times \binom{39}{4} = 15 \times 82.251 = 1.233.765$

4. **3 richtige Zahlen:**
   - Anzahl der Möglichkeiten, 3 richtige Zahlen aus 6 zu wählen und 3 falsche Zahlen aus 39:
   $\binom{6}{3} \times \binom{39}{3} = 20 \times 9.139 = 182.780$

5. **4 richtige Zahlen:**
   - Anzahl der Möglichkeiten, 4 richtige Zahlen aus 6 zu wählen und 2 falsche Zahlen aus 39:
   $\binom{6}{4} \times \binom{39}{2} = 15 \times 741 = 11.115$

6. **5 richtige Zahlen:**
   - Anzahl der Möglichkeiten, 5 richtige Zahlen aus 6 zu wählen und 1 falsche Zahl aus 39:
   $\binom{6}{5} \times \binom{39}{1} = 6 \times 39 = 234 - 6$

7. **6 richtige Zahlen:**
   - Anzahl der Möglichkeiten, 6 richtige Zahlen aus 6 zu wählen:
   $\binom{6}{6} \times \binom{39}{0} = 1 \times 1 = 1$

**Zusammenfassung der möglichen Tipps für jede Anzahl richtiger Zahlen:**


$$\begin{array}{|c|c|}
\hline
\text{Richtige Zahlen} & \text{Anzahl der Möglichkeiten} \\
\hline
0 & 3.262.623 \\
1 & 3.454.542 \\
2 & 1.233.765 \\
3 & 182.780 \\
4 & 11.115 \\
5 & 234 \\
6 & 1 \\
\hline
\end{array}
$$

Dies zeigt, wie viele Möglichkeiten es für jede spezifische Anzahl richtiger Zahlen gibt.